# Task 11 #

This source for Educational Only

### Задание ###

4.1. Написать и отладить функцию, реализующую сервер, получающий и обрабатывающий запросы от клиентов (аналог родительского приложения).

4.2. Написать и отладить программу, реализующую клиентский процесс (аналог дочернего процесса), запрашивающий у сервера исходные данные, выполняющий вычисления (действия) в соответствии с вариантом, и возвращающий серверу результаты вычислений.

### Вариант ###

http-response


### Методические указания ###

3.1. Для отладки приложения рекомендуется запускать клиент и сервер на одной машине.

3.2. Для отладки рекомендуется использовать отладчик gdb, информацию котором можно получить инструкцией man gdb.

3.3. Выбор протокола передачи данных определяется вариантом задания.

3.4. Для нормального выполнения сетевых соединений между компьютерами требуется соответствующая настройка межсетевых экранов.

### Author ###

Erdeni Tsyrendashiev
